天水圍天耀民記 社區幹事 司徒駿軒 有問題問大家。

有街坊向佢求救話好驚
佢問點解明知出面有旦都仲要出去食旦喎
有冇人可以去佢page度解答下佢？

司徒馬車，梁智障條

究竟呢條油乜料?

民賤聯第一梯隊